仆街喇！母親節要同一間食肆食兩次

是咁的，我屋企同親家兩嗰邊八字唔夾，永遠唔會喺同一個場合出現。點之，我阿媽同我外母都話想去同一間餐廳食。就係咁，嚟緊禮拜六同日我就要喺同一間餐廳食兩次飯

大家有無類似嘅經歷？

好食先揀果間掛?

分開兩日咪算好

想知咩餐廳咁勁 兩家人都指定要去食

一日食兩餐你就話驚啫

on9八字

試過一邊食中午一邊食夜晚先再開post啦

但係又會結婚

試過6點食完8點又食先再開post la

不如同枱算

仲以為同一日 要兩張枱來回跑

唔係literally八字唔夾

只係我老豆唔鍾意我外父，嫌佢成日車大炮，話自己有幾多幾多經驗，但係裝修我間屋嗰陣就鬼死咁sloppy. 我老母唔鍾意我外母，嫌佢講到自己成個悲劇主角咁，勁多負能量。

兩家一齊食唔得咩

on9，平日一日食三餐老麥都係咁喇

咁即係你老豆老母唔中意人咋喎

好食又唔洗你比錢...

扮肚痛 呢招
唔使教啦

試過打兩次冷

食兩次大家樂係幾慘既

岩岩上星期先3點半開始食第一餐，6點半食先二餐
BTW, 母親節做咩要兩家人一齊食飯？

其實係，外父外母成日想約我阿爸阿媽飲茶，我同我老婆都幫我老豆老母推咗好多次...